已經講夠鬼，割席問題，請大家spin 返公安扮示威者和818

唔好再內亂，窗口要對外，文宣再加強

自推10 連

推

818

721 811

下次捉到同佢地合照
再話文明大6人都支持示威

（和理非戰線）818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行